# RoutingExercise

Step 1: Root statico e dinamico
Step 2: al click deve comparire la sezione dei commenti del singolo post
Step 3: Aggiungo il post ai preferiti con l'ausilio di un bottone. Il tutto sarà visibile in un'altra pagina